唔再喜歡任何人

因為一喜歡就會全力地喜歡
所有情緒唔再自主嘅感覺好無力
經過兩次三年又兩年嘅錯誤決定,
希望走出埋今次苦難之後就可以免役
就此立flag .

lmbc

就此立fat

就此立fap

絲打？

Lmbc